[食神系列]檯子要多窄有多窄，椅子要多擠有多擠，吸管要多粗有多粗，冰要多大有多大

打漏左..對脾要多大有多大...

收嗲啦

又點阿你

恐龍妹又怎麼樣了呢？恐龍妹勾不起別人性慾又怎麼了呢？我是要跟你做愛嗎？我是給你挑選品評的貨物嗎？你以為你是誰？

你分身係咪香港城市大學

咪on9

OK

你係咪個隻狗

對的 我係Muffin

點解做咁柒既動作都咁有型嫁 愛死佢啦

波子哥哥食屎食到啲牙齒黑晒
好得意
好想幫佢奶返乾淨

好想俾佢屌

佢驚你凍親 買衫比你

我鍾意唔著衫多啲
可以比主人欣賞我副body

你真係狗性難移阿